# Просмотр прямого эфира и архивного видео

Чтобы открыть плеер камеры с прямым эфиром, в главном разделе Личного кабинета нажмите на превью камеры или выберите необходимую камеру из группы.

## Управление просмотром

Пользователю доступно управление просмотром архивного видео.

![](img/image31.png)

1. Чтобы перемещаться по архиву видео, используйте кнопки управления показом и стрелки на клавиатуре для перемотки видеозаписи. Чем дольше нажимать на кнопку, тем быстрее идет перемотка.
2. Перетаскивайте таймлайн влево и вправо, чтобы найти нужный момент видеозаписи. Нажмите на место на таймлайне и перейдите к просмотру выбранного момента.
3. Чтобы изменить масштаб таймлайна, используйте кнопки в левом нижнем углу.
4. Чтобы вернуться к прямой трансляции после поиска по истории, нажмите кнопку «LIVE» справа от перемотки.
5. Для регулировки громкости наведите курсор на пиктограмму в виде динамика и передвигайте появившийся бегунок. Нажмите на пиктограмму, чтобы выключить звук.
6. Чтобы развернуть видеозапись на весь экран, нажмите на пиктограмму рядом с кнопкой регулировки звука.
7. Чтобы посмотреть архив за конкретную дату, вызовите интерактивный календарь. Для этого нажмите на дату рядом с кнопкой «LIVE» и нажмите на нужный день в появившемся окне.

## Ускорение и замедление видео

Архивное видео при просмотре можно ускорить и замедлить.

1. Перейдите к просмотру архива — нажите на таймлайн или выберите дату в прошлом в календаре под таймлайном.
2. Нажмите на кнопку «Изменить скорость», которая появилась слева от кнопки управления звуком. Когда вы смотрите архив с той скоростью, с которой он записан, на кнопке «Изменить скорость» написано «x1».

    ![](img/image32.png)

3. Выберите коэффициент ускорения/замедления видео и нажмите на него:
	- «0.25» — замедление в 4 раза;
	- «0.5» — замедление в 2 раза;
	- «1» — нормальная скорость видео;
	- «1.5» — ускорение в полтора раза;
	- «2» — ускорение в 2 раза;
	- «4» — ускорение в 4 раза (доступно во всех браузерах, кроме Internet Explorer);
	- «Макс.» — максимально возможное для потока ускорение, обычно от 25 до 125 раз.

Чтобы вернуться к нормальной скорости потока, выберите коэффициент «1».
